安心出行問題

想知道download左個app開始就已經拎緊你資料定scan果下先拎

有「啟動時執行」既權限
你諗你

政府《安心出行》程式推出 程式權限睇真啲